伊朗總統已經跪低：單靠一個派別無法治理國家，國家屬於所有人

林鄭勁過伊朗總統wor
因為手下有亞洲最佳的武裝份子

係撚香港人全世界最垃圾啫

Attention Chinese Communist Party Terrorists:

Your days are numbered.
You are surrounded.

Come out with your hands up and we will make it just a little less worse for you.